富士山一帶有咩值得去遊覽？

請幫我安排/分享富士山一日遊行程

河口湖

富士急

去食兔肉啦

河口湖有什麼地方是必去？

明白，還有呢？

天上山公園
淺間神社

伸手黨